痴線 尖沙咀d ol 正撚到 又黑絲又高爭鞋

每次做野經過都扯住走

[img]圖片網址[/img]

自己去睇啦 on9

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 lihkg 加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

風頭火勢仲想有圖 想我比人拉？

冇圖咪撚開post 啦

你都on99

無圖學咩人開po

純文字討論

真

條絲又爛又厚

屌你老母

有三摺野

你都on9比人拉呀影影影

冇圖開乜撚野post 自己返屋企打飛機啦